屬得豬既真係有苦自己知

屬豬的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當屬豬愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如屬豬愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，屬豬的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

悶

gum你又抄zzz

仆你個臭街

半次姐 多就比人屌架啦

跪求一日一post 等啲星座撚收皮
但

一日一post夠啦

on9 ga 無限仲唔係my time to shine

推到你出2017年運程書

年宵賣 多多支持喔

有冇分乜撚上升豬 / 太陽豬，或者第十三個生肖